百合水區再涅槃重生 - 鐘意百合請入黎吹水[3]

百合水區

你的喜歡是真的嗎?

「銀子，謝謝你沒有忘記喜歡，沒有放棄喜歡」
「現在給予你- 約定之吻」

你係百合控! 就隨時入黎吹水吧!

ps:此為百合同好吹水帖, 雖以百合為軸心但衣食住行時事你想講咩都得
入得黎留言就係一份子, 冇小圈子呢味野 (因為根本冇咩人 )

竟然她媽的有新po。。

2021是百合的時代

LM

我應該補完原作啲舊gal先再補呢套

新po留名

lm

Lm

留名

推倒正

Ching打咗終之空re未

未

啱啱上完堂
今朝發現google play coupon 就到期，結果走咗去買大室家

This is good

買埋ゆるゆり

三日月絲
19 卷太多了

nplm

求名

Assault lily

見到安達係咁付出 但島村扮哂唔知個慒樣火都黎

assault lily到後面劇情有冇好d，睇左頭幾集真係有d悶，唔知講乜

人際關係本來就咁，無話付出就一定有相對嘅收穫

冇 都係睇女女百合 劇情冇期待就冇失望

冇劇情既集數好睇啲

當劇情冇到 淨係當聽op睇ed都值

睇推倒
仲有日常迫害楓都幾過癮

唔提唔記得，t台千雪都係花守x愛衣

睇一柳隊睇推倒既表情先係精粹

睇ed個推倒

真 生日果集

又要買
日版已經買咗兩本

上次日版miss左

上堂偷偷出現

聽日返全日，準備訓覺

喺被竇睇年越番組

可惡 !!

原來桜Trick動畫都成7年前

佢都沉迷咗虹學

少歌新卡竟然係イザナギ蕉 +イザナミ香子

點解咁搭

佢搭野係冇咩理由 是但兩個都會搭

辣殺驚

一直話佢係垃圾驚 對少歌愛少d都唔想玩

等左兩年幾都未有戀光活動 （唔計starry diamond)
聖誕可能算不過冇卡

好彩一早出左迷宮組 點解仲對呢隻game既cp有期待

我一直覺得係是但抽兩條友同校就得

終於追完虹學，平時冇睇開偶像番都覺得幾好睇

製作組勁有heart

講真手機驚嚟講魔紀真係百合良心

當年睇桜Trick第一集就咀
嗰時細路仔已經覺得夠曬正

後現代女同啟蒙

睇人講本身隻驚劇情勁垃圾 動畫幫佢補左位 所以咁大迴響
不過我冇追開都覺得正

魔紀未睇動畫之前都冇估到百合度咁高
不過我唔玩手機驚 少歌本命先要硬食

佢呢排啲角都係一pair pair咁出，劇情又有心，想推下坑

新年is good

魔紀隻game太fgo 玩左陣冇玩

隻game劇情本身已經係咁百合

咩係魔紀 sor 唔太識嘢

魔法紀錄
未睇快啲睇

小圓外傳 魔法紀錄

魔紀福利好好多

但係好悶 仲悶過FGO....

俾段新卡變身動畫引下你地

依家有auto周回好好多 都係睇劇情多過玩

太遲先有, 個心已經係lily度
等lily出

大SHAFT共榮圈

過咗幾日已經推得咁快
各位新年快樂

happy new year

到底點解會出蕉+香子仲要兩隻都勁野

好彩都抽到

新年快樂
返工返到唔知時日

都抽到

抽左蕉咋
得返兩萬石 留黎抽純純/生日光

主線出左第五話

蕉好似抽左3下
緊住買左個福袋簡埋舞台蕉
之後打開GAME出香子
見佢d技咁勁又抽左下又中左
仲有4萬石

我平時得番3萬就會留石淨係抽真矢克洛

其實睇返島村嘅心理描寫佢應該知安達對佢嘅係愛意
但係佢嗰陣應該未有心理準備接受呢類對佢比較陌生嘅關係

開幕+1AP真係癲..
已經有隻女帝必ban 遲下唔知會唔會有開幕減きらめき

btw呢段片笑左

上位怖すぎて

我都係睇呢個網
sss必ban

上上個禮拜sss得兩隻(女帝同隱者) 無lala變左咁多

我入discord谷查

呢度都係解包 都係有stat

剩係睇到招數description 冇倍率
要login先睇得?

倍率冇

睇完兩日gay佬駅伝回歸百合既懷抱

睇完
第一篇setting 感覺直搬左去青花

我仲未睇，得第一篇係佐藤卓哉腳本

武士道好窮咩, 一個元旦出3隻

公主抱

鬼婆2020 yuri collection

除左白蛇之外都玩過

隻synergia恐怖的？好似好正

唔恐怖，好有cyberpunk feel，氣氛黎講可能仲好過2077

咁打得過！

演劇偶像 全8op+5ed

步夢

lm 勁迷久麗

套劇中劇同劇團原來係實際存在

套劇中劇好似本身拍過戲，但之前搵唔到seed睇

個劇團之後搵小山百代做主角

冇諗到逃恥sp百合會有百合線

同邊個？

同作者之前套你我雙一間對比 尺度大左好多

賣肉百合之鬼

哩套正 我有追小說

Ching呢篇英文同人文好正，翻睇咗四五次 有時間可以望望

呢個作者好似同陽老師同雪子老師幾fd

thx ching

唔係同一個作者，雙人間是雪子老師自己畫。
呢套作者係みかみてれん，佢搵雪子老師做插畫

佢最近有好多同系百合小說都搵左唔同漫畫家合作畫插畫

わたしが恋人になれるわけないじゃん、ムリムリ！

搵左竹嶋えく老師做插畫，竹嶋えく目前百合姬連載緊《戀語輕唱》，之前都有出過百合短篇單行本《想讓你說出喜歡我》

負けませんからと言い張る顔のいい女の子を、全力で屈服させる百合のお話

搵左未幡老師畫封面(呢本好似冇插畫)，未幡老師目前百合姬連載緊《百合是我的工作》，東立有代理單行本但出得極慢。也有出過《少女平方》(這本東立有代理)，《君色少女》2本百合單行本

百合に挟まれてる女って、罪ですか？

搵左べにしゃけ老師畫插畫，這位老師不時都有係百合姬畫短篇，Citrus官方同人短篇集也有參與

漫畫上有もし、恋が見えたなら

他和七路 ゆうき合作，我估計みかみてれん應該都是寫劇本，呢套目前都偏百合(女校，女主角有看到別人愛意的能力，有2個室友，她們都喜歡她)。呢個漫畫家我唔太熟，無乜點睇過佢啲作品，不過我覺得畫風唔錯。

之前都有睇過一啲非百合作品，幾擅長寫日常同搞笑劇情。可惜個套無中文版，中途翻譯又失蹤，變左無下文。呢個作者寫啲故事幾好睇。上面部份幾套我都有睇過覺得唔錯。

呢套百日陷落系列每卷都會搵唔同畫師，七路 ゆうき仲有套異世界迷子，佢非百合作即係邊套

百日陷落同其他唔同
百日陷落係雪子（目前有4卷）
不可能當戀人係竹嶋えく（目前有2卷）
全力屈服係未幡

係3套唔同作品，唔係同系列黎，百日攻略後面幾卷都是同一班角色

七路 ゆうき有參與畫好多官方同人短篇集，persona 5, 文豪與鍊金術士都唔係百合

佢p5同人係畫新島姊妹

無睇過晒唔知
我見佢都有畫幾本

文豪似女性向一定非百合啦掛，封面全男

原來套演劇偶像5年前已經整咗

原來套劇中劇既16年舞台劇版係moyoharu第一次共演

又會咁怪
game 延期就多
動畫配得音都差唔多整完 擺咁耐

上田繁之前走咗佬，應該本身已經唔諗住播，但唔知邊個屎忽鬼想搞舞台劇又拎返出嚟

Wixoss完全變晒味

今日好多光

又久違嘅偷偷出現
download 緊露營

download 完，過兩日先睇

好好睇快睇

彩虹社

之前成日出卡

放假先有時間睇

wixoss剩係睇左佐藤卓哉+岡媽果部
ching點睇3 4期？

太多野要補

冇岡媽咁好睇，但都有百合cp睇頭，4期會出返頭兩季啲人復仇者咁打大佬

但diva睇製作陣都伏伏地

第三季係表受實攻×表攻實受嘅愛情故事，好想睇兩人升上大學後嘅相處
第四季係天然攻×悶騷受，算係一個總結

原來新魔劣咁正

wixoss 邊度有熟肉

因為呢套入坑咗露營
可惜香港冇日本咁靚景

好似冇代理買，等班v豚字幕組做野

香港都冇solo camp風氣

想試下去日本Camping，隔離飯香，覺得日本campsite啲地都乾淨啲

香港勁多冇廁所

污糟廁所 vs 郊外天然，起碼郊外唔臭唔濕 如果要去香港嗰啲臭到飛起嘅公廁 不如一槍打死我

留意到有大陸仔做了，等up

睇左英文熟肉

侑

姊妹百合好

今季music rayn套idoly pride應該都係玩姐妹

本身都好正

呢排睇緊adventure time
marceline 超正

呢到有位ching都有推介過

旁白

今季除左裏世界仲有咩百合番

睇左今個月漫畫未

野島伸司 押井守

你講完去睇 最後

真矢クロ

新年就咁甜

IDOLY PRIDE有男主既

仁太+幸太郎

應該好神

應該同家姐鎖死
正片行返輕百合吧

淨係野島個朵已經係今季重頭戲，仲要咁多熟人

等TRINITYAiLE出

勁得意

有冇人有留意開project:;cold？

死間好睇

呢套有冇人睇過

有，甜度岩岩好

原來咁多季

同wixoss一樣，第1,2季一個故事，第3季一個故事，第4季綜合前3季
可以直接睇左第3季先

補番梗係由頭補

睇左集奇蛋物語，感覺幾好

今季神番

但編劇寫嘅故事一定虐到出汁

本身神檯級編劇嚟，只係最近幾套都迷過迷家

以第一集表現 照計唔差得去邊
起碼有演出作畫保底

未睇過佢啲劇 有冇邊套推介睇先

世紀末之詩

總之愈新愈伏，90年代嗰啲全部神檯

好想去
上次2016去見到真Tachibana 班囡囡 (不過唔知係未吹奏部)

係吹奏部應該返學放學都拎住樂器

今日諗返起有套動畫叫黑狐，有興趣嘅朋友可以睇睇

00:30

香噴噴

呢pair都好正

もしかしたら、しずこの事好きじゃないっていう人もいるかも知れないけど、私は”桜坂しずく”のこと好きだから！

PA好波

總算肯拍返套正常題材
可惜唔係岡媽

未播到最後都唔敢講係正常

呢類都可以伏pa執柒佢算啦

P.A. Works切勿期望過高

等睇1年後pa執熱帶魚拍

忘れえぬ魔女の物語已經予定4月出2卷

飯田三森小泉

聽聽下又諗起島村把聲

近排好迷哩pair

二月公套聲優應該都好快動畫化 miku=百合番之鬼

想佢出泥膠動畫外傳

漫畫神作

熱帶魚作者話唔搞動畫

暫時啫 有心搵上門會考慮

雛奶都完

補咗兩集show by rock，膠得幾過癮

準備開補flip flappers

佢咪百合與直覺既編劇，最後bg
近幾年佢嘅作品好多都係前面好百合，結局女主跟男人走左
套物語唔好跟得太貼

佢近年有其他講百合咩
仲有石原嗰套都伏到pk，但我覺得佢寫返青少年社會派題材應該有返90年代味道

呢套真係神

呢類要每日補1集慢慢睇考察

P.A. work fans 在此之前

押山
間唔時會複習頭7集

papika巧正

之前

三日月巴
打錯字
P.A. work fans 在此

有冇睇花開本後日談

未有時間睇，新番都未追得曬

今季新番多野睇到痴線

真喺好多

上季d野都未睇完

未睇完+1

今季Wixoss好平淡...

睇落應該唔會有咩超展開了

魔紀今章玩到好大

次次grow都要特寫，每邊仲要3位lrig，有啲疲勞

Rei成個人設同雪菜差唔多

起碼作畫都仲接受到，未算jc祭品，當膠片睇算

睇咗成日世界大戰冇心機做其他嘢

正式宣布蛋蛋係今季最神op

仲有最神作畫？

應該都係無職疊馬啲

Lily幾點開服

睇隔離post好似預1點 冰島妹

觀望下故仔有心寫先入坑

睇落佢啲宣傳就唔差嘅 我認我膚淺只係為左睇女

個影係京子嚟

推し、燃ゆ芥川賞都拎埋，巧想睇

坂本真一套吸血鬼封面，係咪想畫百合

To warm my heart

感覺jc今季應該主力做舞伎家

快啲出完整版

神雨

呢啲泥膠外傳勁好睇

好想follow

呢個時勢咁多hate speech，我覺得真係一直private好過

都係
有update已經好好

而家追返D4DJ

淨係開咗頭幾集，女豬太膠

劇本模式同班尖一樣 角色冇興趣唔使睇

清晒本身追果堆啦，唔知睇咩好

牙鳰食咩咁恐怖

食親者

食乜鳩

鱷魚爪連皮上

沉迷咗聽百合音聲

処刑少女の生きる道，好似幾正，有冇人睇過?

冇睇 不過呢套應該都會動畫化

睇左少少，寫得ok，如果有動畫既話咁就而家唔睇住

正

大家聽咗未

買咗
好撚正

隔咁耐先發售嘅
btw仲記得後面コウ同りん嗰part

典工口法

你未聽咩？

未 呢排完全沈迷咗聽百合音聲

咩嚟㗎？

快啲聽啦

啫係呢類廣播劇asmr，dlsite係個寶藏
今晚聽

今集non non巧睇

哇我以為一早出左

電擊好波

香

5卷 8卷

今集gekidol圖透好爆下

哩套係咪有個前傳要追返？
好似有啲暗黑色咁啱啱睇左兩集

係，但唔知有咩關聯

b站cut左重要鏡頭
呢套目前製作同劇本都一般 不過可以期待下超展開 類似lost song

Lost song一直有雙線hints，呢套唔似

玩既trick當然唔同 但俾我既感覺好近似
都係各方面平庸 純sell橋

我仲未睇得明

見到話cut左ed同第4集
1,2有字幕組出左完整版，所以我3,4未睇

原來今集開始有關

屆到了

不得了

睇左好多年百合
日常歡樂向都睇到幾乏味
有無d轉生or戰鬥百合介紹？

舉幾個例
ヒメのスピア
転生王女と天才令嬢の魔法革命
スライム倒して300年、知らないうちにレベルMAXになってました
恋する狼とミルフィーユ
ヒーローさんと元女幹部さん

紅殻のパンドラ
ガンバレッド×シスターズ
MURCIÉLAGO 蝙蝠 <-推呢套 打鬥好正 雖然後面劇情有少少暴走

巨乳戰隊X←唔好比翻譯名呃左，亂譯
白狐←獨立電影
Wixoss←動畫一至四季
GBF ←第二季2-5集

google搵過下
白狐係真人電影？
GBF 碧藍航線？

パンドラ有睇
另外2套好似唔錯

未瞓醒打錯，係黑狐先岩

GBF係碧藍幻想，直接睇果幾集就得

黑狐我知了之前有留意過
Thx
搵巨乳黎望下先

呢套動畫好唔好睇

我印象動畫唔差
但太久遠唔係好記得了
不過有貓耳女僕咩都值啦

睇留言event係做小說內容？

Gs啲訪談勁神 快買

幾花にいろ 安住and you出單行本

扶她

呢條友原來上左岸?

呢段唔擺落動畫度做真係晒咗

アイカツ超正

音聲都係假扶他真百合

佢係彈出彈入

咁睇隻驚值得入坑

樓主好有愛

我聽左成晚

チームランドセル出品多數都高質

偷偷出現

公佈了

睇隻眼好似都係琴 jer 畫得靚 D

雖然冇上色

wtf

咁都貼中

可唔可以俾幾個股票冧把嚟

咁呢套題材名氣都係遲早既事

講咩的?

屌喇媽
買到俾人鎖卡
打上銀行叫佢解鎖返
係到讀我買左咩搞到我幾撚尷尬

處刑人要殺異世界轉生者，但老婆殺唔死

買咗邊啲

剩係買左扶她果隻
但係dlsite唔知做乜鳩扣撚左我幾次錢
跟住就俾銀行個系統自動鎖左張卡

沢野搭美吹真心屈機
咁扣幾次錢唔鎖卡都係要打去搞

PP新物販

gs訪談
冇譯到侑步夢q&a

原來老虛套obsolete尾集咁正

Youtube動畫全集有得限時睇

完全唔知有呢套野

劇場版香港應該冇得上

我都未睇，單元劇嚟
好似每集一個國家，最後講日本先咁

少歌主線又有超展開

aruru今章有料到

呢期啲手機驚發力 魔紀無論主線定活動都係黑

好

幾靚

買

係咪準備入坑

都幾抵

Lily BD 4229
希望有第二季

shaft太多數未找

佐伯下一套係強襲新系列

套idoly咁奇怪
呢兩集跳舞scene唔差 反而1 2集畫面勸退咁

有二期可以唔搵佐伯做系構嗎

男主已經勸退咗一班 一開始會睇既多數因為另外兩隊

是咪做緊解謎篇了

ゲキドル真係不能預測既舞台

未睇今集 堅黑？

未睇既 我諗留力一陣睇wonder egg好d

有d明點解當年拍完都ban

新人留名 有咩可以推介一下

聽完你咁講有啲唔敢睇

睇啦 敢玩既原創買少見少

以為係科技番
點知原來係恐怖番....

好耐無傳教，傳下先

甜到死咗十萬次

真 尋晚夜媽媽睇好不安

除咗魔紀仲有咩

犬山真有用

少歌新章

三者面談完全係放閃現場

我以為你覺得太ガチ接受唔到

即刻入咗犬山哥會

左面係少歌嗰位？

有錯請大力屌，面盲

蛋蛋

屌奶星

仆街個片尾

百合mv

Bg聊百合

話咁快又情人節

入間新短篇 島村家之謎
島村老豆視角

Btw估唔到入間仲未睇化物語同青鳥

大家有冇人陪
準備係屋企煲住漫過

問埋呢啲問題

仲洗問？攞左大假啦
留係屋企打機同補小說

情咩人節姐 明明就年初三

又係好鍾意呢pair

同終將個觀眾一樣 中意睇戀愛故但自己冇mood

やりたいと思った時から、きっともう始まってる

神琳生誕祭

為咗身體唔好既71歳婆婆粉絲先寫安島第10卷

冇mood定冇對象

年初3 赤口, 唔興拜年

係屋企摺

咁耐都冇遇到 對我黎講冇分別

依排好多人畫呢pair

台妹

71歲

呢度應該好多觀眾

好有人情味 應該半年內有10卷

人人內心都住咗一隻長頸鹿

cp廚+1

竟然出劇場版

同金拼打對台

又有百合game，英文配音幾少見，望落去應該高質

早排見批評空間有人打長文講呢隻，打算呢幾日打

召喚ed張推倒

二水=ed攝影師

留意過，但見到好多負評，有D仲係針對劇本，驚伏

因為堅係正

話說我好鍾意citrus 芽衣個人設
有冇其他番係有差唔多嘅角色

睇同人圖有啲想入坑

忘れえぬ魔女の物語都幾多人話似小圓

見到翻譯出左 未得閒睇

小護士連畫畫都識好叻女

我諗個trick係似重啟咲良田嗰類

情人節有野做了

band live出cd了

蕉純玫瑰詩 神

呢集馬娘好正

我仲未開今季 帝王還原歷史定點

Lily呢pair好似幾正

解說

E家仲還原緊

健屋鬧鐘甜到漏

コミック百合姫 2021年4月号

月尾就有bd睇

次次開驚見到都覺得正

新年快樂

有矛邊pair cp卡劇情必j

呢套唔錯

更得好慢

作者都沉迷咗蛋蛋

大家咁話

偷偷出現
新年快樂 ，祝大家
返緊工

寒蟬又幾重百合feel
業=叛逆物語

竟然
本身對07冇乜興趣，你咁講又想補

近呢幾集咋
冇睇開本篇唔使特登補
而且07爛尾既機率都唔低

打完下個月key社個隻先諗下開唔開寒蟬

有冇人打過呢隻

我e家每個禮拜都問下自己點解沙都子同梨花咁百合

病嬌沙都子養成記

暫時劇情一般，有嘅會提大家即J

係咪steam先多百合game？
得部Mac air又唔岩打機 多數打switch

大廠/口碑勁好先會上switch

等月尾玩牧物

上隻礦石買左放左係到 啲淨係通街講可以BL即刻無癮玩

steam百合game多數都係視覺小說，通常呢類game都會支援埋mac os

點會做男主

呢篇しずかす日後談寫得勁好

未開過驚啊 今晚開女角玩先

情人節warm my heart

聽講會哭能死

Vladlove有熟未

史実

喔喔喔，好鍾意呢兩對

今晚歷史重演多謝

迷宮cover不死鳥のフランメ

睇緊了

Cute到

中村彼方又神詞

睇咗第1章唔差，百合濃度極高

すこや全程都貼住巴

叛逆盾女有冇食評

Particle新廣播劇

@花井老師 有冇邊一or幾套你最鍾意漫畫推介 咩類型都得但唔好有動畫化或者宣佈會動畫化

夢の端々

百合展好多好野

仲未知有冇得寄海外

冇咪tenso

貴代子=渣男...

我覺得一般喎 完全代入唔到貴代子嘅轉變 個對比好似有啲夾硬嚟

求百合肉野 表示咩都睇過哂
最好丁係花吻在上個動畫

召喚ed

情人節最好event

睇唔明日文, 係咪D ASMR黎?

係

ピリオデストラクション

有冇動畫

無，原創嚟

百合聲音哩個坑一去不返了

聽緊咩

神雨唔使講嘢都明
仲要啱啱好播到イノチ嗰句

又有衫賣

22/7真係養起好多業界新星

咩對話嚟

RJ218622

姐妹m向奉仕

原來五星物語有咁重百合

姐妹百合好正 有無介紹

之前隻巫女聽咗未

最近有呢隻，雖然係男主但可以當姐妹百合聽

試聽左，買得過

Lm燈一燈安島event宣佈2期

應該唔錯

竟然冇

應該都唔係短期內既事

安達犬

好似幾有feel

快睇

等出中文

仲有1日就有朗度朗度朗度睇

ok

昨日嘅TAKAMORI
不過佢地之後要分開一段時間啦

諗咗諗，「代入」其實唔係百合物既最佳閱讀策略

例如青鳥，劇中劇處理就用咗一個好簡單既敍事詭計。一直引導觀眾將希美代入成リズ、みぞれ代入成青鳥，以致冇發現到其實みぞれ將自己代入成リズ既可能性。

百合受眾意外地流行一種反代入既態度，因為百合物重視關係性，無論係戀人、朋友、親人、甚至係Elaina x Elaina，關係都係百合物最基礎既附帶屬性。

「百合挟」呢類meme可以話係呢種思維既延申，因為破壞關係某程度就破壞咗百合既完整性。少歌長頸鹿可以話係一種代表產物，坐喺觀眾席上觀看舞台少女最閃耀瞬間(論百合廚最佳位置)

其實有關無職既批評都可以睇成代入不適既註腳

咁遲先覆 我以為你bk咗我 可能我理科人比較想搞懂她的邏輯 我覺得她轉變得好奇怪 可能我不適合看百合物吧

唔覆係因為覺得唔啱睇無謂勉強，依家覆係因為想用嚟做引子講「代入」

諗起少歌隻驚開服有揸波語音 當時心諗做乜9
後尾刪左 應該俾人complain得多

真係有人會complain？定係自我審查咋

唔會自我審查掛 都冇咩過火位

法國春番百合力麻麻，7月先會多嘢睇

話說班尖張官方圖分晒cp

我追個d太大路

成日將我怎麼可能成為你的戀人同哩套撈亂左

花井絲 RJ192648都唔錯

呢個社團都好正，另一隻外星人老婆都

嗰日火雞仲要唔係幾開心

死神依個禮物真係嚟得及時

有追冷門 有追大路

朗度咁多茄汁

求名！

Assault Lily
上年10月新番

有無人有睇捏造陷阱好刺激

NTR不了

ntr男人

今晚有放流吧

快投

好波 而家搵唔返漫畫睇

101同103都係百合btw

Crossick吸血鬼百合voice第二彈發售啦

順帶第一彈賣到今晚咋過咗就冇

每個故事都自帶一首歌

有未

好鍾意呢pair
但好虐

你睇咗gif嗰套就知

有冇多啲類似污穢不堪的你最可愛了嘅漫畫

病嬌類？

Yup 好正

即使你變成了肉塊

乜都唔想做，只想睇少歌

低清頂住先

Yes

睇1話少1話

好鐘意flower,等steam出埋冬

最終回

好聽

ching開post未

頂住先

歌劇少女 先導PV 2021年放送

冇 以為你會開黎宣傳下

如果你地想有個位傾 就等有seed就開吧

收到wind健屋演技大爆發

原來舞伎家出了

呢集寒蟬真係好百合, 就黎頂唔順要支持沙都子X梨花

早幾集都有人對比虹11話
不過虹學好百合 寒蟬壞百合

治癒系？

買咗未得閒聽

3月獅嗰種

第一舞台立坑(333m)+東京塔(333m)=666=地獄 wtf

咁要睇下了

rondo是輪旋曲啊，特點是同一個主題篇章的反復出現，通常為A-B-A-C-A，這裡再生產是作為篇章A出現的，所以rondo的分割本質上是樂章的中間分割，再生產被作為統一的要素抽離，給套用輪旋曲格式。當然，也可以說整個故事是個大的圓，光的彩蛋後面跟的也是第一幕的再生產。

草住唔敢睇

終將成為妳 佐伯3台版3月17出
等左成年

317咁多野出

ks 1/23：鈴蘭水仙：純粹、純潔、無垢的心靈、吸引他人的魅力
侑（假定為人設公開日）1/29：花毛茛：十分有魅力、擁有開朗的魅力、綻放光芒
艾 2/5：白頭翁：清純的心、無法告知的戀情、無欲無求、背叛的戀情
步 3/1：杏花：膽小的愛、猜疑
sz 4/3：天竺葵：尊敬、信賴、真正的友情、愚蠢、上流人士（緋紅色的天竺葵：憂鬱）
愛 5/30：孤挺花：驕傲、多舌、只有光輝的美麗
朝 6/29：百子蓮：戀情的到來、情書、知性的偽裝（草
雪 8/8 栞10/5：醉蝶花：秘密的一刻、沈醉於你的身姿（聽說這種花傍晚開早上死
璃 11/13：石斛：任性的美人
彼 12/16：鶴望蘭/天堂鳥之花：壯麗、誠實、裝模作樣的戀情、戀愛的花花公子（？

楓x二水

[箕田海道]瀧與佐保 好睇

呢套推嗎

推新官配？

好短

好正

希望新gridman都有百合睇

諗落Elaina x Elaina都係唔夠六茜好

有冇人讀過紫色的Qualia？

釣魚同夾band 都有少少底

呢套冇望過

呢兩套出名好多

差唔多成年冇上封面
望有新消息

單行本睇到第3定4就停咗 有時熱情冇啦啦就係咁熄咗

我冇睇過 gridman百合係唔係真係好好食？

主要係大脾好好食

有呢套 好了

BG欺詐黎講公主連結好食啲

2期做唔做到好朋友部

Lost song精神續作？

百合展日曆巧靚

真，想買！！！！

兩年抵買

想買了

買咗正到嘔，又平

枱底禁斷feel

原tweet

雙人間個掛畫都勁靚

個手機殻都好正

我應該會買黎儲

終於追晒安達與島村小說 甜到

10卷好快有

今期光美第1話就咁刺激 要睇了

dokidoki係未真係咁百合

不也挺好嗎.jpg

後面係心形

第44集

佢都畫百合

百合後宮番

有二楓食評未

仲有1粒鐘有百合展睇

邊度

thx

電子版有啲癲

頂一陣要開會，未睇得住

冇乜嘢睇，係for大家買goods

電子版真係有啲差

買本日曆 真係靚

上年個folder仲喺到

草野原原講gekidol同少歌

netflix上左天空侵犯，雖然有少少百合，但完全唔想睇

零性趣

想買日曆

馬娘虐到

今日到呢pair

好睇？哩排見講佢隻手機驚

沉迷跑馬
馬娘都未睇

一集慘過一集

無咩百合糧但好睇

不得不說超越左一期

安島應該唔考慮整第二季，BD4特典當完滿

唔知今年漫畫大賞邊套第一

好難估，都冇邊本特別強勢

我估又係戀語輕唱

投票對象外

終將？

係喎 戀語今年冇 咁應該可以係失聲少女 無法拒絕孤獨的她 怎麼可能成為妳的戀人 嗰啲

好似冇終將投

樫風已經宣傳咗

諗返如果bd4特典係為咗位婆婆讀者寫

我想睇表白

第8卷個後記佢話有機會隨時完，睇完第9卷又小講安島

安島輪迴說

楓同二水我都未玩

隻驚都係一pair pair出

睇咗小圓n年後先睇少革，依家見人貼紅藍呢張真係浪漫至死

補緊マリみて 第二季新學年感覺奇奇怪怪
可能新角色唔太討好

我都未補

All in晒啲石抽一pair又要你課石再all in

其實是咪真係咁好玩，見個個都沉淪賭海

當資助出2期 bd成績幾好

Betock

wtf乜lily咁深

三大薔薇畢業好唔捨得
白薔薇大人

幾好玩

入坑lily定跑馬好，好晒時間

wtf露營隻vr驚係撫子視角

Lily 掛機
馬真係晒時間

捱左幾日終於睇完天空侵犯
只睇百合係完全無問題，但劇情同演出全部好尷尬

辛苦晒我懷疑Netflix成日買大逃殺系題材就係for人屌住睇

快睇the world to come

敵人開外掛然後到主角方又一齊開外掛
到最後大家一齊開外掛
有咩意思

靚

少歌傅柯式解讀

你係邊睇？
香港好似未有上

一上stream就極速出咗熟

而家先知佢兩個有歌

幾好聽

我推雨神 前排課左幾pack啦，回下氣先

日本沉沒2020

聽日睇下仲有無特典買先

7seeds都整唔掂，得真人既有栖跑出，雖然都係普通

首歌好sweet

［由於戴上奇怪的貓耳髮飾而變得坦率的雨嘉］

神琳甫一進門，就被雨嘉撲倒在地。她心中稍微驚訝，注意到雨嘉不同於平常的氛圍，當中又以雨嘉頭上戴著的貓耳髮飾最為顯眼。

「哎呀哎呀，雨嘉さん，您這是怎麼了？」

像是一隻真正的黑貓那樣，雨嘉雙手觸地，四肢並用爬到神琳身前。她湊近並盯著神琳好一會兒，才幽幽地說出一句：

「...神琳，太狡猾了。」

被雨嘉碧綠的雙眼如此注視，神琳略感不自在。她穩住心神，正想說上幾句話，卻又立即被雨嘉搶白。

「神琳總是一副游刃有餘的樣子，無論對著什麼人，都能夠應對如流。啊啊，真厲害呢，只有我一個，什麼人都不擅長相處，神琳就在一旁看著我笨拙的樣子，看我快受不了的時候才替我解圍，實在太壞心眼了！

神琳你明明什麼都知道，但總要我說出口才回應我，就這樣微笑看著我吞吞吐吐的樣子，但是你自己的感受又不對我說出來！

神琳也可以多對我吐露心聲的啊！要更加直接地說出喜歡我這一點！」

雨嘉鼓起臉頰，嬌嗔的神態與往日的內斂迴然不同。神琳頓時受到衝擊，她發現自己竟然想不出什麼場面話來。她稍微坐直上半身，看著身前的雨嘉。

「那麼...雨嘉，你想要什麼補償？」

「這樣就好了。」

像一隻目標得逞而得意洋洋的小黑貓，雨嘉把頭伸到神琳跪坐的大腿上。神琳又再一次動搖了，直到雨嘉用稍微不滿的眼神看著她，她才下意識地撫摸著雨嘉的頭髮。感受著雨嘉在大腿上呼嚕呼嚕地撒著嬌，神琳不自覺地笑了起來。

「...呼呼，再稍微多撒一點嬌也是可以的哦？」

翌日雨嘉因羞愧難當而直接打包行李想要回冰島卻被眾人阻止，然而這已經是後話了。

Ching你自己寫的？好鍾意睇同人文寫小貓小狗關係

係呀，我有時喺連登Lily谷寫下故咁，得閒入去玩下啦

（雖然入面d人好痴線）

我唔join小圈子就唔入了，你覺得寫得好既可以得閒po埋過嚟

OK

無追post變左重覆post

呢張好得意

呢個週末開波補adventure time

魔紀楓水

why可以課到咁

咁都好過課比啲支那驚嘅

錢多？

若林信已喜歡

準備出11

箭頭太溫柔

睇過漫畫

好唔好評 睇ga套魔女見人推呢本

套野都ok既，
但你要接受有少量至中量超展開
(又或者唔算太超展開既，以佢個科幻世界觀黎講)
百合度好夠，但都有極極極少量BG，不過只係提過下咁解
我是覺得不影響觀感

總括而言，佢有啲似做得差啲但另類版既Steins;Gate

差過石頭門，我覺得科學adv喺sf嚟講已經好基本

真 真係好鐘意哩對

小圓同少革又有關係？

呢張巧難唔係致敬喎

其實科學adv系列我都只覺得石頭門做得比較好
其他吹水同誇張程度都好大
呢套我會評係石頭門之下但其他之上

會同石頭門比主要係因為故事性質同劇情比較相似

因為跟bd出
Bd都係出左冇耐

睇晒マリみて四季動畫 前後風格都幾大分別
1 2期類似吹奏部既群像劇
3期狗糧番
4期傳統少女漫情節

可惜4期黃白家刪好多劇情 (直接係預告講完就算
原作三十幾卷冇乜機會補
不過川端有本乙女の港 據聞係呢部原型 應該遲下會睇

講鼻祖係吉屋信子，其實lily都係呢條s小說脈絡

牙槙：

why真神作ARIA冇人劇透

知道樓上寫文係邊個
lily谷dalao

依加先知有呢個post...LM
有冇好睇又冷門啲嘅百合動漫或者漫畫推介
出名嘅 e.g.終將, citrus 都睇哂

起底

糖果子彈

係個谷度就知

Pin晒

thanks! 睇下先

happy sugar life

呢套睇咗...個結局
btw thanks!!!

戀愛小行星
Assault Lily
放課後海防堤部

芳文社打手

google左，好似幾正

新映幾時買

你Lily打手

水星已經交棒俾精神續作
典兔

雨神真係太吸引

thanks!!

我們的世界不需要王子

Girls Friends

2010年漫畫所以而加應該算冷門
教科書式GL
我個人既百合聖經

百合熊風暴
2015原創動畫
Youtube 木棉花有

個人認為作畫音樂故事都無可挑剔
但入面有大量將概念具體化既比喻
所以係幾冷門

仲有

百合水區再涅槃重生 - 鐘意百合請入黎吹水[2]

#74 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

不需要王子好采我係完結左先追返

作者有新作有無睇過

冇，得閒留意下先

感激咁多位巴絲嘅推介
慢慢追埋之前嘅post先

一直未睇熊嵐，睇幾原太花心機

話說之前查gekidol副標題先發現，吉田秋生有本《櫻の園》，原來佢都畫過呢種題材

wow~~係邊套?

Assault Lily lily打手

仲電影化埋

好好睇喎

專心畫病友同人

ok 咁我睇咗呢套先

樂仔真係lily打手黎

神雨正啊

睇，推晒你地落坑

等花井絲開新po用黎留名

第一次睇
其實唔使強行解讀晒所有野
都好好睇

睇第二次以上解讀埋就更好囉

熊嵐幾可惜
感覺經費不足 演出比起企鵝罐有啲到喉唔到肺
二刷觀感好左

btw劇中劇ova已有放流 不過正劇冇
可能係好事 唔驚劇透

未睇 有冇爆嘢

Bd3特典有人譯咗了

冇 除左cv真係同gekidol冇關
成套片三十幾分 之前先行都播左大半
不得不說山內分鏡係有點神

邊到

Bandai居然出ゼタベア嘅Figure...
不過無咩愛

百合水區再涅槃重生 - 鐘意百合請入黎吹水[4]